要追一個女仔 係要令佢鍾意你 唔係對佢好

眼見身邊好多人 見到個稍為高質嘅女就沈船
送呢樣送果樣 隨傳隨到
最後就收好人卡

其實要追一個女仔係要表演自己
但好多人跟本寫左個兵仔嘅角色比自己 最後就梗係做兵

發展多啲興趣 裝備下自己
就算無女人生都精彩啲

咁你呢

your face..

講重點
點表演❓

跳舞定打哥夫

雞都溝？

唔洗打哥夫嘅

其實想講表現 自膠左

講你就講啦屌你老母

好簡單姐 渣部法拉利出黎就攪掂

表演自己做兵嘅特質 再等佢收你做兵

溝女就要好似養狗咁
好多人都唔係好明

表現
根本
建議你學好中文先

拍過下拖咁 失敗過好多次 唔會死chur

有道理